我係到懇請大家一定要遠離犬二代

懇請各位同學仔，一定要戴眼識人，遠離犬二代青少年同輩影響分分鐘大過家人一個都唔可以放過！

Agger

返學有小圈子好正常

謝振中狗仔狗女讀聖保羅男女小學

記得同家人講邊個同學家長做警察，乖乖

yes 一定有人比人排 一定有d人係無fd 所以正常的

push

Tui

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?